(有圖）Pizza Hut 海鮮盈滿

小小中伏

邊撚度滿

狗聞完推開 .gif

蕃茄

竟然冇最好食既吞拿魚

舊果張可愛D

啱啱嗌咗。。等緊外賣送黎 要等3個鐘

你會後悔，cut單保平安